Здравствуйте! Меня зовут Юрий Петрович,мне 45 лет и я заведующий отделения в Клинике R+ https://rplus.com.ua/ . 
Несмотря на вопросы и страхи, которые могут вызвать у вас чувство опасения, не спешите с решением - проконсультируйтесь с 
экспертом. В клинике R+ ваши нервы и время сэкономлены на протяжении всего лечения. Все пациенты, которые были с нами, 
отмечают прекрасное, отличное и чистое внутреннее пространство, и в то же время уважительное отношение к людям, которые 
приходят к нам. Связь между лечащим и пациентом укрепляет доверие. Чтобы эта уверенность и доверие появились, наша группа 
квалифицированных профессионалов работает - их опыт и знание представляют их. Можно сказать, что мы являемся пионерами 
среди таких центров. Именно здесь вы можете найти исчерпывающий ответ на каждый интересующий вас вопрос, правильный метод 
борьбы с немощью, разумную оценку обстоятельств, а также планирование и сроки лечения. Будьте рады и здоровы!